line 有女搭訕，點玩好？

買定點數卡

唔係，係定咗飛機杯